香港市區既解放軍營有咩用？

成日都無人, 又無人操練, 空晒出黎浪費土地

遲啲做集中營

佢就係要霸住你笪地，支那人本性就係鍾意死霸爛霸

次次經過九龍塘軍營都唔覺有人

除左門口棟閘果幾個外

屌佢老味啦
就係佢個濕鳩軍營
搞到由地鐵站要兜個大圈先返到學

利申 浸中

中環嗰個其實同政府總部

2046你米知囉

收情報、關押...

震懾BNO 既舊香港人

懶係嘢噉
添馬站咪已經爆過晒囉，隔籬重係中信

搭51經過石崗都唔覺多

依家唔叫集中營
叫生活營

教育營

次次經過石崗都覺得成個死城咁
有堆宿舍根本冇人住荒廢曬

開放做鬼屋war game啱哂feel

石崗村?

日日練摺被要話你知？

不如直接問
香港既解放軍有咩用??

駐守十幾年, 無做過任何野